夜啦，金鐘既手足要散啦

早啲返去休息，唔好比人有機可乘

返屋企沖個靚涼啦～